今日過完聖誕 好分手啦

唔好再拖住人哋啦

今晚食到8點左右
條女就會話約左姊妹走先

約咗第個俾人拆禮物唔通話你知咩

新年有冇禮物
收埋先分OK？

有左算唔算禮物
OKOK

唔算

送夠孖胎俾你

仆街

一仔一女湊夠個好字 呢份禮物好唔好啊

唔要呀

分手啦

分咗手先中

仲大鑊

媽媽唔好唔要我 我已經無左爸爸架啦